[神秘]究竟Ken Chan 正職係撈乜

好懷念
出左黎做野都有幾年 時不時諗起呢條友

教英文

好掛住阿sir你呀
可摸耳岀嚟

好似退左休喇掛

把聲

佢好似仲有個細佬都係教補習

邊撚個

00後
躝

以後連登校園台我地00 後揸旗
你班老屎fuck

毛蟲入手

想當年萬聖節拎粒釘吉隻手

果陣見佢係到吉自己到手好撚驚
原來係假手黎

直線電話 免費任打

假手於人

遇到難題別慌張，四大支援我最強

大學講師

當時既補習老師真係個個都吹水好叻
完全唔會悶 最鐘意arthur kho

arthur kho成日爛聲，係咪9up得太多

CLIFF CHAN 仲有無教

叫人食蕉 佢真係拎隻蕉出黎

google 過原來網上無佢真人相 當年D同學仔竟然無人偷影佢
無記錯佢好似禿禿地

Rogen dog

其實係廢中黎

以前補過KOten, CY Chau, Simon Chiang去晒邊

我由physics全級包尾 升到dse level 4
佢真係有料

koten返大陸
仙人掌養病

有招數

靠佢兩個捱過AL

靠佢中化吹水份卷拎a

全靠佢我AL physic先合格

仙人掌真係幾屈機既

佢應該補習搵最多
所以正即係補習
你應該問佢副業係做乜

@kilogram 巴打自己入黎解釋

好撚無聊最憎D補習佬將物理咁有趣既野+埋晒D無無聊比喻, 成年事down grand晒, 又成日強調考咩考咩, 大佬我學物理唔係因為考試, 而係真係有趣。

佢電真係好撚勁
波動學就差少少，上完佢堂都係唔多識

唔係為左考試但又去補習

比人同學拉去免費試班, 去左一次無去過

AK個陣去補主要想聽佢吹水, 溫書其次

當年電同力補Ken Chan
Matter補CY
Wave兩個都補過 CY清晣好多

有時夜晚佢有親身黎解答問題個啲環節
係差唔多咁既樣 禿啲囉

佢教電個個手勢係真心易過手掌個個

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

以前有上高登
仲記得佢每個回覆一開始都係
哈~

CW SHUM 無補佢 但都問人R佢啲NOTE黎睇

大獲！大獲全勝呀！

Ha~

ce phy e
al phy補左佢變d

佢有個保證攞C計劃
pass左佢個mock攞唔到C就回水
所有補習名師得佢一個敢做
仲要alevel 都保C

得唔得就係咁簡單

我都係，中六嗰陣99蚊4堂試完就入坑聽咗三四期

邊撚個ken Chan

五時花，六時變，七時發花癲

呀婆走得快，一定有古怪

呢2句我宜家都仲記得

電王 ha~

想知CHING你咩grade

MC Chan

d note 真係屌打教科書
當年我果間係BAND 1尾 (個phy阿sir 又老又廢,全班都出去補 英皇 現代 燈塔D note 都齊哂)

AK真高質
幾有啟發性，會令你開始思考得遠d同全面d

我上堂仲會抄低佢d金句

岩岩係google 睇到

喂喂喂 同學望出面 一陣比時間你地抄
如果你學校老師教得好既話 你就唔駛係度見到我啦~~
如果XX都Out-sy 成個Maths都唔駛讀架喇!
叫你地呀sir食蕉啦(拎條蕉出來)
Notes上印住一個人拎住箭靶,即係把托(背來都廢)
學校D老師咁樣教書都有病ge, 有病叫佢地搵doctor啦, 即係我(dr ken chan)

我啲 P.Maths 好差架 但都A到喎~~~~~
Phy真係好難架 好難 A 唔到架~~~~~
睇頭睇尾包中間
不求與人相比,但求睇你點死
兩張床 two bed(s) (two bad)
藍色的紙 blue sheet (bull shit)
你大明湖呀?含蓄而不作聲呀?
你地話我好乸 其實我好勁 所以我好乸勁
Chem 其實真係 easy job 不過係 d-r-o-p 果個 drop
學校d呀sir成日都話係自然現象 係呀 仲死於自然添!
能人所不能 正一低能人

成績好與壞 在乎發問定收埋
大獲全勝 人地大獲 我地全勝
Concept清晰 無懈可擊

串得起因為我信自己
目光呆滯毫無智慧
有分唔囉自食其果
Concept清自然囉distinct
年紀大攞去賣
思覺失調及早治療
差之毫里謬之千里

好懷念

kilogram巴打

明明果陣已經有samsung s2/iphone 4
都無人影

試過以前問書果陣
有人拎d econ問佢
原來佢econ都識

97 年會考時都係補佢

我都係補ken chan+齋睇cw shum notes

全靠佢AL先可以C

同埋so根好多

多謝佢令我入到大學😭😭
考AL 真係人生最辛苦果排

由補佢到依家做咗幾年嘢
都仲未知答案

Kilogram?

唔似囉
有phd又得閒秘撈比較似政府 scientific officer嗰類

佢好似hku定其他u大電lecturer

我呢啲蠢人靠補佢先明phy多小小
CW Shum啲notes對我嚟講太難
太多past paper
完全唔識

拍釘真係到而家都記得
反而fleming left hand right hand rule完全冇晒印象

好清高

好型

想知你返工係咪都係為理想唔睇人工

如何做怎樣做，如何做得更好
得唔得咪就係咁解囉

我有偷影過 但驚比人告 都係唔放出黎

唯一最好老師，佢做得到啟發學生，由概念上懂得物理，唯一真正做得到融匯貫通。

係撚 未見過佢

KEN CHAN ENGILSH

Who? 局中人？

我搞錯左 當冇發生過

屌 係CLIFF YEUNG
記錯左個姓
記得果陣佢同人挑機 型到喊

果陣補英文補P. CHAN
令我作文5左
好多謝佢

乜差都唔記得，淨係記得佢嗰句，弱智兒童快樂無窮。無記錯佢好似喺大學教書？同大學份約有問題所以一直都係出個濕鳩公仔？

佢notes 公仔好得意
個隻ken chan 公仔整實體我一定買

仙人掌咩病？
之前K kwong 叫仙人掌講吓中國製 tear gas 對人體有乜影響好似話佢唔肯 (好似係)

好似全部video堂 唔show樣

cw 出名上堂悶 但note 超勁

好似隻眼有事（聽講

佢冇live
只有問書時間會出現

層次感

ken chan成撚日笑佢講野唔正

有冇人覺得仙人掌好似馬時亨

以前上堂聽佢屌中中band3仔用中文讀bio好治癒

F4 補佢補到 F7
CE 同 AL 條 A 都係靠佢啲 tips 同 cw shum notes

駛唔駛 補2個

kilogram

全live喎點影

全video sor

補習唔為考你補嚟做乜

十足d人考數學mc唔用旁門左道懶清高

當年同班有個fd 幫cw shum
佢借note俾我印 另外有同學錄ken 上堂俾佢

試過cw shum 佢上堂太悶

佢咁多年有冇出過真樣？

00後有補英皇嘅都應該知啦
咁大個嘜頭

Ken chan教dse已經冇左好多學生
好似13 14年左右就收山唔教啦

我早一兩年行過淘大重見到張類似嘅poster喎

好懷念

今次真係大獲⋯全勝

問書見過佢真人啦

淨係記得電個part佢教用1隻手板
話本身個手勢似小兒麻痹

果時有免費堂去睇下cecilia，點知係封殺

好撚正
識左之後學vertor 數完全冇難度

就算係video only
唔show樣 唔通戴面具咩
9Up 唔洗本

真係kilogram咩？
佢早排有上連登

有兩個補左一堂就直接唔上
一個ken chan 一個Herman
Ken chan唔知佢教乜 Herman 教智障野
Cw shum就
雖然我dse 可能al唔同掛

佢PhD好似係Engine類
應該唔係SO

ak最有用係同我講「如果你拍拖，拍完仲醜左證明呢段感情只會拖累你」

ha~
佢好似無否認過

我 15 DSE ,無記錯ken Chan 教到2015之後無教,記得最尾問書得我同我 fd 問佢

補過dick hui
啲呼吸聲大到

比邊個搶客？

人數少左
加上佢教法係by topic
唔係個個都受

無記錯英皇係15年轉咗老細,之後佢就無再教

其實我都唔係100%肯定
但以前見過有post有人認到佢係ken chan多謝佢幫自己入u
kilogram冇否認仲同個人吹左陣水
我諗佢算默認左掛

CE 同 AL physics 靠佢攞A

Ha~
但kilogram唔係物理撚咩？
Ken chan好似工程撚嚟

IBM
記得nuclear part唔知有個咩constant 係931.5
佢話 931=狗生得
仲有愛因斯坦姓愛

燈柱Ken Chan 同phy 天王Ken Chan 唔係同一個人黎

去過一次問書環節
真係好癲個個比問題佢佢可以即刻up得出邊年第幾題pass paper 邊本practice kits 有出過類似野
佢當年答我問題寫左野張單行紙我仲留住

佢話電學我教你唔識 就無人教得你識
事實證明 無人可以教識我電學

Arthur Kho真係神級，唔係佢中化一早肥撚左

昨日已逝，明日是謎。
活在今天，盡力而為。

上video 會上上下斷左因為live 超時

讀到u讀電都係靠佢d concept
移點法

的15定16有補過
不過果時唔係聽得好明
都係cw notes 有用啲

kenchan真係好正嘅補習佬

俾kilogram係舊登改過作文
好懷念

好長手毛個嗰ken chan 啊

啲人話Kilogram係Ken Chan

ha~

全靠佢AL文化卷執到個B返嚟
by the way有無人覺得佢keep得好好？
但係我從來都無見過佢真人

電上完秒晒d題 呢家唔記得晒

其實好多老一代補習老師都好有料
本身佢地年代入到大學已經係天之驕子

全靠佢先做到醫生

當年佢真係傳奇嚟

佢hku果陣好似踩單車去半山d細路到補習
一個鐘350蚊 (80年代)

係 真係好撚癲
本身都有keep，但搬左出去住之後d 補習野比屋企人扔哂

好後悔當年冇食住個勢讀Engine走左去讀乞食科

我DSE都有補過佢
佢真係想教野
但DSE個玩法根本就背野秒殺
CONCEPT係咩春黎?知唔知都係咁啦

佢啲notes重係到

以前佢咁撚癲架咩?
點解驚青佢去到DSE連保4都唔敢

英皇唔敢搏

AL 學生起碼經歷過CE
DSE 係白紙一張

果陣dse出左elective
好似話Ken chan 識唔晒四個
同埋又有sba
所以Ken chan 唔敢博
唔敢博

係，我考果陣elective淨係開左原子果課
（唔知之後有冇加)

仲可以記得係邊一頁第幾項寫住個下勁
去過好多現場問書學野

Concept清 自然distinct
無囉 除非記錯

仲要capture 5**班果陣連elective都冇教過
可以話係裸考paper2

真係神人黎，AL佢話保C我都半信半疑，點知最後真係C左，全靠佢先入到大學，畢業接近十年，依舊好感激佢，無佢就無今日既我
（只見過佢真人一次，覺得堅有料到，轉數好快，突然拎條問題去佢眼前，佢即時解答到你）

見佢真人係真係好深刻印象
果種一開口就知條友真係好撚有料嘅感覺大學professor 都比唔到我

最正係佢notes有中英對照

Btw, 佢依家去左邊教？

其實AL面前dse根本小學雞level, 佢點會唔識
佢都搵夠啦,同埋改到咁教嚟都無乜謂引.
等於你造開飛機依家叫你造單車
利申 純9估

我只係記得佢話:[ 而家啲學生畫公仔好核突架，要畫埋條腸出黎。]

以前當睇 棟篤笑 咁上佢堂

果陣有人CE轉DSE
點知因為佢唔教ELECTIVE
結果出黎個成績仲差左

有聲
利申只上過佢四堂

覺得佢e2,e4 notes 講儀器得太詳細。 hkdse 只考parts matching or 簡單描述原理、都唔會多過4分。

video 邊會唔show 樣

係囉，明明video見過佢真樣，條眉勁粗架

以前去補習,就算唔係去學野
當係去睇talk show都好正
simon chiang啲堂都好正,好似聽佢講故仔咁
以前現代既規模係贏到開巷,十幾間分校
個個放學去補習
依家睇返執剩一間,真係好唏噓

光澤紋

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

好懷念，靠佢攞A

而家都無乜見kilogram巴打啦

00年CE02年AL都係補佢
係學校完全無聽書

靠佢拎b
淨係四堂intensive
本身完全唔識

點解教咁多年上網一張相都冇
又冇人佢撈咩

一個係佢 一個係AK
改變我一生
呢d先係老師

佢有上高登
前日仲見到佢回十三歲記者個post

不求與人相比，但求超越自己

真心 retake過phy
以前學校考試得十幾分 就係mc abcd亂填個十幾分
會考好似係f 第一次
之後上佢堂 最後都 c左

我想問而家補習界係咪已經沒落咗？
好懷念以前補習嘅日子

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

竟然咁多人以為係kilogram
kilogram d phys 勁咁多, ken chan 都唔係phys 人, 只係教中學phys教到好既 engine佬.

因為DSE 太多垃圾

原來係真

佢係到開過post 自己爬下文